早前宣佈死守立會的示威者被其他同伴拉走

【0010】龍和道在警察施放催淚彈驅散示威者，早前宣佈死守立會的示威者被其他同伴拉走。
<蘋果>